北韓式必勝法

有核彈打到美帝本土
有大炮隨時可直接夷平首爾
美日韓都唔咁輕舉妄動
斬首冇用，因為間諜好難滲透
先發核平北韓亦冇用，因為好多重要軍政設施係地下
經濟制裁亦冇用，因為可以印假銀紙販毒,仲可以借製造緊張氣氛係金融市場拿著數...

我係侵侵都真係唔知可以點做

寵寵

算鳩數啦
民主國家等比人核平算啦，怕呢樣怕果樣，留係地球獻世咩

咁應該點
掉幾百個核彈過去
然後金仔掉返幾十粒去美日韓
中俄插手停戰
金仔易容從此失蹤
中俄成大贏家
先發失敗個劇本應該大概係咁

拖到金仔老死

點會攔截唔到北泡啲導彈

攔截到日本之前會響曬警報？

講漏左北韓仲有潛射
就算炸平晒整個北韓都要硬食核反擊